古今中外都受到蝴蝶效應影響深遠

古有林維喜事件
引致英國攻打大清
之後割讓香港
今有陳同佳事件
引致共匪侵蝕香港
跟住會發生咩事？

香港歷劫重生

希望係啦

推Post推Post
現有湖北武漢肺炎
引致全球民不聊生